+ Info:
Lê Minh Ân
1512016
1. Chạy chương trình lên, hiển thị node This PC trên TreeView bên trái ở trạng thái collapse (thu gọn). Bấm vào sẽ xổ xuống các node con là danh sách ổ đĩa.

2. Bấm vào ổ đĩa C đang ở trạng thái collapse(thu gọn) trong TreeView bên trái sẽ xổ xuống danh sách các thư mục con.

3. Thực thi được các chương trình khi double click.

4. Chưa thêm được icon.
+Link bitbucket:
SSH: git clone git@bitbucket.org:minhan97/windev.git
HTPPS: git clone https://minhan97@bitbucket.org/minhan97/windev.git